姨甥女與舅父阿姨爭產 鰂魚涌公園開槍傷4人被擒

【17:13】消息指4兄弟姊妹與被捕姨甥女涉爭產及錢債糾紛。

【16:38】女疑犯與4名傷者為親戚，傷者為兄弟姊妹關係，疑犯為傷者姨甥女。

【16:30】4名傷者中，1男1女頭部中彈，另2男女分別手部及肩膊受傷。女疑犯40多歲，與傷者認識。

今午3時許，太古城中心對開鰂魚涌公園發生懷疑開槍案，初步消息指至少4人受傷。大批警員身穿避彈衣荷槍到現場封鎖公園搜查，反恐特勤隊亦配備MP5衝鋒槍到場搜捕，初步消息指警方截獲1名女子，懷疑她與案有關，將她拘捕帶署扣查，警方檢獲一支手槍，相信為一支曲尺手槍。

據悉，傷者分別為2男2女，2名男子分別後腦及心口受傷，至於另外2名女子分別頭部及肩膊受傷。頭部受傷女子送院時流血。

現場消息指，事發時分別有兩批男女，其中一方有4男女，另一方為1女子，期間雙方發生爭執，混亂間有人拔出類似手槍物體，「嘭！嘭！」數響隨即有人中槍受傷，有人事後逃走，警方其後在太古城中心4期商場，截停1名可疑女子。